死皇狗聖誕都要入返老母個西到過 好撚慘！

咁早抽

緊係抽喇 唔通等佢地拜山先抽？